{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76435&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주휴스테이"
    },
    "text": "ペンションの周辺に住宅がないので、恋人や家族とともに静かに休めます。ペンション内にはカラオケ機械、マッサージチェア、バーベキュー場が設置されています。 また、ペットの連れ込みも可能です。周辺にはセンチュリー2ゴルフ場が車で5分の距離にあり、ソグム山釣り橋が20分の距離にあり、弥勒山と渓谷が10分でアクセスできます。上峰山は車で5分、弥勒山は車で15分、原州ソグム山釣り橋は車で22分の距離にあります。入室は15:00、退室は10:00です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 カラオケの利用時間は制限がなく、事前予約は要りません。駐車場、無料の一酸化炭素感知器、煙感知器、消火器、応急処置キット、カード端末を保有しており壁付き暖炉用の薪を販売しております。バーベキューは屋外個別バーベキュー場でご利用いただけます。雨天時にも可能であり、炭とグリルのセットは30,000ウォンを頂戴しており、人数追加料金はありません。利用時間は制限がなく、現地払いが可能です。定員を超える場合、入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。当該の画像は実際とは異なる場合があり、利用設備の紛失や毀損は利用者の責任となります。火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内に設置されている設備は何ですか？",
            "answer": "カラオケ機械、マッサージチェア、バーベキュー場が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの連れ込みは可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはセンチュリー2ゴルフ場、ソグム山釣り橋、弥勒山と渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は10:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間はありますか？事前予約は必要ですか？",
            "answer": "カラオケの利用時間に制限はありませんし、事前予約も必要ありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備が用意されていますか？",
            "answer": "駐車場、無料の一酸化炭素感知器、煙感知器、消火器、応急処置キット、カード端末が用意されています。また、壁付き暖炉用の薪も販売しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外個別バーベキュー場で利用できます。雨天時でも可能です。炭とグリルのセットは30,000ウォンで販売しており、人数追加料金はありません。利用時間に制限はありませんし、現地での支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用制限はありますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、掲載されている画像は実際のものと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 529
    }
}